Hij vond dat de wet een zeer onrendabele studie, en was nu helemaal opgelost worden verordonneerd, als ik zou hem naar het leven in vraag--waarvan hij vertrouwde kon er nauwelijks twijfel, terwijl hij goed verzekerd dat ik had geen andere persoon te voorzien, en kon ik niet vergeten mijn vereerde vader intenties.
